{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013935",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 장평 굿 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約の際、客室料金は2人入室基準に策定され、特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数の確認が必要です。 追加で1名入室時に追加料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の場合、入室可否を直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者が男女同室での宿泊予約をした場合、入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊時に身分証明書を確認でき、お持ちでない場合は入室を拒否される場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 夜間時間には騒音を過度に発生させないようにしなければならず、近くの隣人のために適切な措置も取らなければなりません。 客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室では何人入室か確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室では直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "1名追加で入室する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、1名追加で入室する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合は追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を直接提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室での宿泊予約をした場合、どうなりますか？",
            "answer": "未成年者が男女同室での宿泊予約をした場合、入室拒否され、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊時には身分証明書を確認できる必要があります。お持ちでない場合は入室を拒否され、キャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報は随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間時間にはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "夜間時間には騒音を過度に発生させず、近隣の隣人のために適切な措置を取らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起きた場合、どのような処理がされますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難が起きた場合、刑事処罰を受ける可能性があるため、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 464
    }
}